點分進，退，留！同意請推post!!!!!

最近幾個月，和理非非同勇武最大嘅矛盾位就係幾時退，幾時進，幾時留。

情況題：有狗係你面前......
和理非會話：「再唔走，前線就走唔到！」
勇武就會話：「你地走曬，前線得個50幾個，你想我地比人捉？唔識玩人數優勢？！」

其實，我最唔想嘅係勇武比人賣，但又唔想勇武比人塞到走唔到。

其實我認為要將個退，進，留嘅決定權比勇武。下列會講兩個原因。

第一，勇武站喺前排，睇嘅畫面會更有經驗同全面。大部份勇武都係比狗追過好幾次，已經有分析能力啲狗會點做。而和理非站後面，聽到有狗但唔知咩情況，都會驚而下達一個低風險，低回報嘅指令，「走呀！」。

第二，其實點拉都好，大部份拉嘅都係勇武，所以將個生死決定留返比佢哋。如果和理非叫人走而害到勇武，呢啲係和理非嘅問題。但如果勇武叫人走而引致自己比狗咬，呢啲嘅後果，勇武唔會怪任何人。退，守，留，其實呢一切大部份嘅風險都係勇武承擔。

正所謂能力越大，責任越大。勇武走出嚟其實已經俾咗好大嘅勇氣，嘗試吓比佢哋決定自己嘅前途，主宰自己嘅生死。

咁究竟點樣分得清楚係前線勇武定係和你非嘅指令呢？

首先，前線嘅手足可以討論一陣後，快速投票：
留嘅舉手！
走嘅舉手！
推嘅舉手！

決定左之後，講：
「前線決定而定___！」

所以如果無呢句嘅，就唔好亂跑走！
（當然要靠你地文宣呢個做法！）
民主決定！由呢刻開始！但如果前線覺得情況太急，就退。
唔怕on9，可以講：
「緊急撒退！」

希望發夢嘅各位喺不篤灰，不割蓆，不分化嘅原則之下，都可以大家互相支持，有共識去做任何事。

Btw,唔係各有各做就係大晒，如果你做嘅行為係會害到手足嘅話，就會濫用左兄弟爬山，各自努力呢個概念。

樓主冷氣？

be water 啦

日日發夢Sor

咁你應該成日幻聽有人鳩叫 前線叫走。

前線轉場

啲和理非叫走，我無講前線啲咩😊

我意思係, 勁多狗帶風向, 假冒前線, 放流料, 製造混亂

所以要投票，急就退。